\chapter{CÁC CÔNG TRÌNH NGHIÊN CỨU LIÊN QUAN}
\section{Các website bán hoa hiện nay}
    Trên thị trường hiện nay có rất nhiều website làm về lĩnh vực bán hoa phục vụ cho nhiều loại đối tượng khách hàng khác nhau chẳng hạn như: flowerstore.vn, hoayeuthuong.com, hoatuoi360.vn, andy.vn... 
    \begin{figure}[!htp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.4]{Image/hoayeuthuong.PNG}
	\caption{Website hoayeuthuong.com}
	\label{c21}
	\end{figure}
	\pagebreak
	
	\begin{figure}[!htp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.4]{Image/hoatuoi360.PNG}
	\caption{Website hoatuoi360.com}
	\label{c21}
	\end{figure}
	\pagebreak
\section{Điểm mạnh}
    \begin{itemize}
        \item Mẫu mã sản phẩm đa dạng, phù hợp với nhiều loại đối tượng khác nhau.
        \item Có các chức năng nâng cao như tìm kiếm sản phẩm, chat với tổng đài chăm sóc khách hàng.
    \end{itemize}
\section{Điểm yếu}
    \begin{itemize}
        \item Thiết kế giao diện chưa được đẹp mắt, chưa thu hút được người dùng.
        \item Hầu hết các trang web không có chức năng đăng nhập, đăng ký tài khoản khách hàng. Điều đó gây ra tốn thời gian cho khách hàng khi họ phải nhập thông tin cá nhân, địa chỉ cho mỗi lần đặt hàng.
    \end{itemize}